\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Tischlieder}
\index[in]{Wo zwei oder drei}
\index[vw]{Tischlieder!Wo zwei oder drei}
\index[in]{Der Himmel geht über allen auf}
\index[vw]{Tischlieder!Der Himmel geht über allen auf}
\index[in]{Danket, danket dem Herrn}
\index[vw]{Tischlieder!Danket, danket dem Herrn}
\index[in]{Die Herrlichkeit des Herrn}
\index[vw]{Tischlieder!Die Herrlichkeit des Herrn}
\index[in]{King of kings}
\index[vw]{Tischlieder!King of kings}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!King of kings}
\index[in]{Komm, Herr Jesus, sei Du unser Gast}
\index[vw]{Tischlieder!Komm, Herr Jesus, sei Du unser Gast}
\index[in]{Lobet und preiset, ihr Völker, den Herrn}
\index[vw]{Tischlieder!Lobet und preiset, ihr Völker, den Herrn}

\begin{tabbing}
/: Wo zw\=ei oder dr\=ei in m\=einem N\=amen vers\=ammelt s\=ind,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
/: Wo zwei oder drei in meinem Namen versammelt sind,\\

\ \ \ da b\=in ich m\=itten \=unter \=ihnen. :/\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
\ \ \ da bin ich mitten unter ihnen. :/\\

\tiny{Worte: Matthäus 18,20 - Weise: Kanon für 2. Stimmen: Kommunität Gnadenthal 1972}
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
/: Der H\=immel g\=eht \=über allen \=auf, \=auf allen \=über, \=über allen \=auf :/\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf d\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
/: Der Himmel geht über allen auf, auf allen über, über allen auf :/\\

\tiny{}
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
D\=anket, d\=ank\=et dem H\=errn, denn Er \=ist sehr fr\=eundl\=ich,\kill
\>\bf F\>\bf B\>\bf C$^7$\>\bf F\>\bf B\>\bf C$^7$\>\bf F\\
Danket, danket dem Herrn, denn Er ist sehr freundlich,\\

Seine G\=üt und W\=ahrh\=eit währet \=ew\=iglich.\kill
\>\bf B\>\bf C$^7$\>\bf F\>\bf B\>\bf C$^7$ F\\
Seine Güt und Wahrheit währet ewiglich.\\

\tiny{Worte: nach Psalm 138 - Weise: aus dem 18. Jahrhundert}
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Die H\=errlichkeit des H\=errn bleibe \=ewiglich!\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf G A$^7$ D\\
Die Herrlichkeit des Herrn bleibe ewiglich!\\

Der Herr freue s\=ich Seiner \=Werke!\kill
\>\bf A\>\bf G A$^7$ D\\
Der Herr freue sich Seiner Werke!\\

Ich will singen dem H\=errn mein L\=eben l\=ang,\kill
\>\bf A\>\bf G A$^7$ \>\bf D\\
Ich will singen dem Herrn mein Leben lang,\\

ich will loben meinen G\=ott, so l\=ang \=ich b\=in.\kill
\>\bf A\>\bf G\>\bf A$^7$\>\bf D\\
ich will loben meinen Gott, so lang ich bin.\\

\tiny{Worte: nach Psalm 104 - Weise Christoph Lehmann}
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
K\=ing of kings and Lord of Gl\=ory! Halleluj\=a!\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
King of kings and Lord of Glory! Halleluja!\\

/: Jesus, Prince of Peace. Gl\=ory! Halleluj\=a! :/\kill
\>\bf H$^7$\>\bf e\\
/: Jesus, Prince of Peace. Glory! Halleluja! :/\\

\tiny{W\&W: mündlich überliefert}
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
K\=omm, Herr J\=esus, sei \=Du unser G\=ast\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf E\>\bf A\\
Komm, Herr Jesus, sei Du unser Gast\\

und segne, was \=Du uns besch\=eret h\=ast.\kill
\>\bf D\>\bf E\>\bf A\\
und segne, was Du uns bescheret hast.\\

Amen, \=amen, \=amen.\kill
\>\bf D\>\bf E A\\
Amen, amen, amen.\\

\tiny{W\&W: aus der Brüdergemeinde in London, 1753}
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
L\=obet und preiset, ihr V\=ölker, den H\=errn!\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Lobet und preiset, ihr Völker, den Herrn!\\

Freuet euch Seiner und d\=ienet Ihm g\=ern.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Freuet euch Seiner und dienet Ihm gern.\\

All ihr Völker, l\=obet den H\=errn.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
All ihr Völker, lobet den Herrn.\\

\tiny{Worte: mündlich überliefert - Weise: Michael Haydn}
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}

\end{angaben}
